發現大家開始太倚賴《人權法案》

《人權法案》的確係我哋抗爭上以嚟嘅一個喜訊，
感覺就好似港隊有咗C朗加盟一樣，
但希望大家記住，即使C朗入咗隊，
你都要繼續踢㗎
C朗再勁都好，其他人唔幫手配合，
太過倚賴佢的話，一樣會被大炒。
再勁嘅球員，都唔可能一打十一。
所以我哋更加唔可以鬆懈，
要令呢張皇牌發揮到佢最大嘅效用。

講返正題，假設《人權法案》真係通過，咁之後點呢？
新屋嶺、太子831、警權問題，我哋應該點解決？
小弟唔係想「眾人皆醉我獨醒」，
我只係想提提大家我哋當初嘅目標
「五大訴求，缺一不可」
我哋唔可以太過安於一剎那嘅開心，
開心完就要諗下之後可以點做。
我唔係軍師，所以好想集合大家嘅意見。
誓要為我哋走咗同伴，達到佢嘅遺願。

光復香港，時代革命

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

自推

推

Agger
唔夠行動POST
對唔對得住死左嘅手足

做定database啦咁多位 起碼每日抽小小時間

要推動全球反共

Well said!

push

要諗既係，推出左人權法案，我地要做d咩？人權法案威力無想像中咁大。

講得好

Pish

無錯。政府受外界小小制裁，但仍無心去改正錯誤。

點解spotify連續兩次下架《願榮光歸香港》

岩啊

民主法案只係為美國添置左一把刀
呢把刀實際並唔係握係我地既手上
而美國會唔會用呢把刀為我地開路
仲係取決於我地繼唔繼續抗爭落去
戰鬥只係去左另一個階段咋兄弟們

光復香港 時代革命

過左只係助攻
呢場逆權運動一定要贏

721

集思廣益

五大訴求，缺一不可

推 大家都放軟左手腳咁 唉

Push

明明制裁完到時對家更冇底線
好多人又突然左膠上身

啱

而家係拖㗎啦你唔拖到過百萬人食tg你升條撚級咩

最怕呢啲攞到小階段勝利就鬆懈放軟手腳

Tui

往死裡打

Keep住團火 繼續行動

都啱嘅
不過唔可以單靠
都要我哋出嚟比彈藥外國

對的 要行動抗爭
嗌五大訴求 缺一不可 直到有行動為止

這是長期抗爭 手足 團結 捱過去

#929GlobalAntiTotalitarian

香港人，加油

agree

坦白講
一日唔對港共中共造成任何物理上嘅打擊
都好難威脅到佢地
話就話等支爆
但係香港人唔知有無命等到哩一日

至於實際點做, 我唔知, 我都想知
唔通叫美國放原子彈去香港咩
人權法有好過無
然後大家見步行步囉

真
成個feel好似贏撚咗咁

過左人權法其實更應該加大抗爭力度，未入果班做咩都要諗諗自己會唔會俾人加入人權法案名單度，入左果班就要驚俾人更加大力咁揸實佢個真春袋，人權法過左之後我地就可以玩更多野

Agger

Agger
要方向行動同operation
pish

同意

推!

沒人入嚟推 推左幾日啦 宣傳929前哨戰入嚟啦

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

推唔到但都要推

推動光復香港運動

樓主迷朗

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

反共先見到出路

撐！！！唔好停呀

呢個要上熱門

推，同感

係

星六 屯門
星日 機場

警世

929

加油

我都覺
推推先

啱
推

推推推

舉例啫

利申：迷車

The act is not the solution to our problem

Agreed

心態正確 推

要人權法只係第一波

我地仲有好多要做

支支唔係淨咁少爆

會唔會係有普選後就選個會解決呢d問題既人去做特首(要係競選承諾入面講明會做）？
個人認為一定要特赦義士 調查全部有問題既地方 懲罰警犬(減人工同福利)

贊成

岩

認真post要推

up

之前7月1入立會個陣

我地唔係讀左宣言

重組立法會

大家覺得有乜得向呢方面開一條新戰線?

集思廣益

十分同意

依加要拎把刀係手先可以同揸槍既中共拉番近啲距離
但拎住把刀要斬個揸槍既就要靠大家努力

釋放所有義士，但應該要推翻成個政權，死無數人先做到呢樣

推呀

推
星期六見

Well said

無錯，人權法只係一個過程。
我地要爭取既野，仍然未有！！！
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

義士唔可以係condom

好撚岩！

推啊

好老實講，我好想keep住有人一齊討論香港呢場波仲點踢落去
依家行動post左好多有唔多唔少都係因為個問題開始複雜，所以必需要有更多既討論去厘清d問題

Agree

巴打心水清
而家法案未過 港共被人揸春袋
一過左 春袋都爆埋
春袋一爆 佢都已經冇後路 一定臨死反撲

本土戰線要繼續

睇到標題就知道要讚

再繼續加強國際線，比壓力政府同中共
1. 去德領 表示希望通過德版人權法
2. 再去英領 宣告 中國違反中英聯合聲明
3. 再去美領 叫美國要求中國還清朝國債

我覺得大家都仲keep到團火，其實而家日日每區都有活動!!!

其實鬆一陣都ok
今次係持久戰
就算全世界圍中共佢都要好幾年先死
不過我相信清算黑警依啲係人權法過左之後應該會易左
因為中共唔敢去太盡
佢都驚美國真係斷佢財路

過左都要繼續
五大訴求 缺一不可

最終達到free hk既目標

認同，過左唔代表贏

主要係等法案一過點樣助攻我地

推佢

推
大家好似覺得過咗法案就世界和平咁

啱
係時候諗法案過完下一步做咩
例如係繼續阻止政府運作？定點樣

我好撚同意要係香港拎到主權
人權法其實係一個好大既推動力話比國際知呢個政府已經有不被認同既跡像
如果我地呢邊唔和應返，甚至係比要求更高既目標出黎，其實係浪費緊成個運動帶黎既一切影響

係！

至少我見到手足個個都係過於輕鬆囉，人權法唔係萬能架，我地自己都唔落力佢立乜法都唔掂呀

香港人性格不嬲速食同唔想用腦，咪ff個法案快d過等自己唔駛再出嚟

真呀

就算過唔過到

都要諗定一條新戰線

想問下大家贊唔贊成重組立法會

不能同意更多

人權法短期唔會帶來改變
我地自己收左皮 人地都幫唔到我地

光復行動要繼續keep住運動既溫度
但係我地要突破到成場運動既問題根源
就係香港政府無自主權呢個問題
我地係要take over呢個政府既權力先可以達到我地想要既境地

Agger 行動post 呢

第一要睇推出後政府會唔會回應我地訴求。唔回應既：

1. 將繼續一週一示威
2. 文宣方向可以尋求其他國家援助，好似德國版人權民主法案
3. 臨時議會（但呢個要用多時間諗下點實行）

都係尻up下，始終未睇到個法案既威力

人權法係外國戰線既第一步
德國都開始發緊力 有排玩啊各位

u are right

推
721 831 新屋嶺 chinazi

繼續抗爭啊大家 今次係挽救香港嘅唯一機會

想多d和理非顯示到人數既活動

個個以為通過左就有救 多得連登仔唔少

本人有個行動建議可於十月一日進行。
發起百萬人集結金紫荊廣場響起香港自由之歌「願榮光歸香港」，同時揮起一片國際旗海向各國傳達香港人爭取民主自由的意志。

因為美國一個人權法勝過所有野
直擊港共權貴核心資產
黑警都想坦都坦唔到

可能支那都唔係好 care 呢樣嘢

光復香港

啱呀

其實我唔期望「香港政府」既回應
因為佢無論點回應我都係要投不用信動議，唔撚可能比個勾結黑社會濫用過警力既政府繼續統治我地掛
我地要慢慢行到take over香港政府呢一步啊

個個淨係選擇性分析 岩聽既就聽 唔岩聽既就唔理 想對政治有認識就唔該用時間學下人地套玩法... 我唔係怪大家 不過如果你真係想做到野 就唔好停留係叫Trump幫你佢就會幫手喱個水平

同意
係時候要諗諗之後點行

海外不嬲都係支線
烏克蘭人同韓國人都係靠自己

鬆懈左唔少 頂埋佢

人權法之後黑警依然係黑警！

pushhh

大家咪輕敵呀！

但好可能係香港政府仲有佢管治既合理性時會攪尻到香港人民不聊生呢
點樣防止佢收皮前一咬係我地要思考既野
我地係要慢慢行到take over香港政府呢一步啊

有無人可以同我討論下

After

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推
我地未贏
法案只係第一步

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 唔可以依賴人權法

星期六屯門

戰爭論—克勞塞維茨

簡單啲來講我地要怕既
就係我地團火會熄滅 以致不能繼續運動
而且 此次熄滅將會導致長時間既熄滅
要從新燃起星星之火係非常困難

係，人權法緊要，但唔係過左就一天光晒

[手動傳開去]

反送中至今，有相當一大批年輕人始終寄希望於英美西方國家的干涉，反映了他們兩方面的思維。

一是對英美民主制度的迷信。根本不需要談西方民主制度的實質，只要看下隔壁台灣的太陽花運動，就知道資產階級民主不能解決任何問題。更有甚者毫不清楚港英殖民地時期殘暴統治的歷史，還指望恢復殖民地制度。

二是儒教傳統的家奴思維。香港抗議者在嘲笑大陸人向大陸官員請願是奴才行為的同時，卻忘記了向英美政府不斷請願同樣可笑而愚蠢。大陸民眾跪拜習近平和毛澤東很魔幻，美國白宮網站上多半是香港人的請願同樣很荒誕。只不過是大陸人認大陸官僚為主，而香港人把英美帝國主義當主子罷了。自身毫無獨立性，從沒想過依靠自己的力量，而永遠只會奴顏卑膝，指望向主子討公道。這些抗議者一方面對中國極不認同，另一方面身上卻時時刻刻保留著中國人傳統的劣根性……

當然，不管是在白宮網站請願，還是在各國領事館前集會，西方國家都不可能對香港民主運動做出任何實質性的干涉。香港只會被當作向中國討價還價的籌碼。

香港人要繼續踢

行動啦各位連登仔

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

真係要諗下除左賀十一 之後仲有咩做

推....

pish

目標：就算C朗傷出都捧歐國杯

講得好 繼續踢

psuh

係 淺有淺討 深有深討

一日未清算班狗 一日唔會開心
唔好唔記得佢地拎緊8皮10皮依家，全部清算哂佢

全對 自己救自己

香港人好懶

認同樓主

香港人係未贏之前絕對不能停低

無錯 香港人唔俾退場啊

問題係無乜人討論

傾下呢d野啦唔好成日講fake news啦

認同，依家氣氛好似係大家都覺得贏咗，乜都唔使再搞，繼續打飛機到2046

Pishhhhhhhh

香港人撐住
香港繼續加油
萬一俾仆街中共諗到crack就仆街了

Agger

香港人！加油！

推！

推
我地唔好放軟手腳

將佢殺死益左佢 一世牢獄 一世禁足出境 充公入職以黎既耀 並要求立即交還所有福利待遇 等等

冇美國幫拖冇得贏
有人權法係贏嘅第一度門
但場仗仲有排打阿

香港人不嬲都係想用小聰明得到最多得益架喇 而家好多人真係覺得贏咗架

不能靠別人為你爭取民主

我要831真相

agger

呢排個個既火都無乜咁繼續做呀要
9.29全球反共大遊行

同意 唔好剩押一邊

人權法過左，都起碼要追齊五大訴求先得，唔係就對唔住死左或者判左暴動既義士

岩！

就算法案過咗，抗爭仍然會繼續，只會升級唔會降級

啱呀，我地唔行出黎，美國想幫都幫唔到我地。

仲有英德澳法加未出手
美國起咗個頭，更加應該撥旺團火

美國法案再好，香港人唔做野只會白白浪費個機會

認同 始終未贏

打埋聽晚飛機
星期六 屯門
星期日機場

無錯！
我哋只係從幾乎無籌碼係手，到叫做多咗一塊比較大既籌碼

呢個真

再推

推 人哋做咁多 自己都要做架啦

我地要繼續做先可以通過所以唔好停

就算法案pass左都唔好太大期望
班美國佬講到尾都係睇有冇利益著數
係咪真係咁正義同你爭取民主？
香港好大機會只係佢地同支共鬥爭既一隻棋

唔係 必須過
但實際效果有幾大, 我呢啲蟻民想像唔到

少左標點

又星期四 好似都冇乜人講

不能鬆懈！！！

團結！
堅持！
不放棄！
不輕敵！

Yes Exact7ly

不嬲都話
你唔堅持 美國都難出招

推番Ｄ行動ＰＯＳＴ上黎唔該！

push ah

Push this high quality post

冇錯，要人扶，都要自己識起身，
政府又借減碳排放為名，話要向中國買電
「長遠減碳策略公眾參與」詻詢聽日截止
快啲將你既意見END EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：
「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。
此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。
就此本人有以下意見：
一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作
香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

推！唔可以冇聲氣

真
始終遠水不能救近火

921入屯門

自己香港自己救

831

ok

我都覺
但仲可以做啲咩先可以威脅倒個政權
要搵新出路
依家我地做倒既變到好有限

Agree
要爭取更多勁人加入

Agger 推

無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告

冇錯

例如弱智燈柱呢條戰線已經變到弱到無得再弱

香港人團結加油！
無論前路光明定黑暗
係完成我哋目標前不能手軟！

仲有唔可以犯五年前嘅錯誤
不割蓆，不指責
相信隊友，團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

爭你一個爭好多
多你一個會幫到好多好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

美國通過人權法你估中共唔識做野反制
就算過左人權法對中共殺傷力根本有限
要記住由六月到而家我地一直輸緊
我地對手遠比我地想像中強大

推啊屌

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

612 721 811 831

光復香港時代革命

驅逐共黨光復香港

5 demands, Not one less

不能鬆懈！
團結！堅持！不放棄！不輕敵！

啱，兩邊都要行，
法案係對翼，但如果無左我地班老虎同獅子，
就無用啦

好好嘅比喻

同意 推

如果美國過左人權法, 下一步一定要鼓勵其它國
家效法, 例如即將大選既加拿大同重視人權既德國

仲有帶起其他國家既恐共情緒要做
比得中共繼續強落去,今日香港,可以係明日其他國家

要人明白如果佢覺得美國衰,咁支那係再差1000倍

721 831 新屋嶺

大家要記住，我地仲未贏

冇錯
德版 英版 歐版 加版 日版 韓版
我要儲齊一套

香港人權及民主法案之後， 當然就係香港關係法。

同意，唔可以太依賴同鬆懈

我地未贏架！

同意 推

加油

行雙線呀！
612
721
811
831+901
新屋嶺

927遮打有新屋嶺集會

929抗赤納粹

10月1日

過左就當贏，根本好多人都未知條人權法係有咩用

十一見

光復香港 時代革命

有左呢條法案，就好似有把劍係狗官頭上，我哋做野更有say

721 831
推推推

自己香港 自己救
當然有幫拖就更好

PUSH

講得好
所以要推921 屯門/元朗
929 AntiChinazi 遊行

之後就係打沉香港關係法， 沒有一個攬炒嘅心， 唔好諗住有真雙普選。

真 大家唔係覺得可以停下嘛

其實真係當bonus
始終點都係要靠自己

我就係好擔心

1.會唔會臨陣撻Q？雖然就咁睇機會微，但為免希望越大失望越大，所以都係唸定最壞打算

2.就算通過，又會唔會雷聲大雨點少？例如根本唔夠辣？班港奸走狗就算唔去/放資產喺美國，仲有加英澳紐呢(當然美國帶頭，呢D有機會跟隊，希望啦)？最最最重要同難既係，係咪真係做到2020真雙普選？

有point

10.1點搞？

之後將焦點放係英國？
呢個垃圾國家係時候要埋堆

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

收到

仲有，大家小心使用暴力，因為國際對暴力都唔太接受，暴力係指打人嗰啲，適當嘅自衛，制服襲擊者當然on
大家要咬緊牙關，人權法案只係一個check point, 不是一個勝利

「再勁嘅球員，都唔可能一打十一」
呢句已經可以攞嚟做929同101國際文宣了

啱
人權法只係其中一個施壓手段
贏就只有滿足五大訴求

真
行動唔可以停

我雖然攰
但每次都出黎

well said

記住，我地而家仲係輸緊50:0

Push 自己香港自己救！

今日推左好耐都唔係好推到上熱門
好多感情台post

我要遊行集會

無論過唔過到條法案，大家都要繼續

長遠嚟講，要把握今次大家覺醒左既呢個機會，發展地區民間議政，就算未有雙普選，大家都唔可比政府賣港，要 keep 住依家事事關心團火，所有政府諮詢，議案都要去了解同發聲。

如果出年立法會選舉，功能組別都可以過半數非建制，其實有機會通過對特首既不信任動議，用特權法查警暴，甚至由議員提出草案「特赦」今次運動中被捕人士。

我知係好難，但只有一線希望，大家都唔可以放棄，一合埋眼，諗起個D警暴畫面，諗起走左既手足，要坐監既人以後既日子，就忍唔住喊... 呢D咁唔公義既事，唔可以不了了之，無論幾多年，都要還佢地一個公道

行動不能停

講閪咩，大三罷都搞唔掂

最驚條法案到時完全唔辣，總之佢有佢立法，我有我哋抗爭

冇撚錯,推

Never forgive Never forget

今個星期六日

Yes 兄弟爬山！！！

未贏㗎 唔好鬆懈啊

警世文要推

要時刻保持清醒，要有心理準備，就算通過左，成效可能冇想像中咁大，亦可能要等下
唔可以鬆懈！

係1,453:0

唔可以講倚賴，但亦確實好期待。
凍結啲官呀popo呀啲美國資産，諗起都興奮。

咁你就滿足？

唉

如果有可行方法咪贊成，但暫時睇唔到有方法。民間自組立法會，政府、法庭、公務員唔承認，根本無用。

agger 樓主個比喻好好

推 人權法只係其中一個籌碼 五大訴求 缺一不可

大佬，咁都要有中期業績刺激下啲腦神經架，唔喺日日睇啲黑警打人片，無聲跳樓啲消息，心理壓力好大架。
連上街啲mood 都影響埋

岩
要香港人武裝起義係無乜可能的，但只有堅持落去聯合全地球先有希望

我知道唔啱聽，但係都想講兩句。

利申：住美國

而家香港人權民主法案如箭在弦，我了解大家都好興奮有呢一個外援。但係我想講，人哋通過左個法案即係等於枱面多咗一把刀，但係把刀用唔用，同埋點用係好因應人哋嘅國家需要而定。通過左當然係好事，我亦絕對希望有阻嚇性。

遠水總好過冇水，但係近火都係自己要救。

多謝完美國放多把刀響枱面，大家就要收拾心情用自己嘅能力繼續行落去，唔好存在太大幻想，因為我唔想大家失望。

民主自由唔係中國會俾你，亦都唔係美國會俾你，而係要我地自己出盡所有能力先至可能有一線機會。

光復香港，時代革命

冇撚有錯

全力推929遊行

好簡單一句，就嚟入第一球係咪要繼續進攻先？

推 真係有呢種感覺太倚賴人權法案

要組織下一步

繼續地區光復？

其實而家d共狗撒走美國d資產，咁條法案咪已經完左

幫推
人哋幫我哋唔等於我哋無嘢做
我哋一定要繼續
勇武既勇武，和理非既繼續和理非

講得岩

推
真心係

721=831

講得好好！
依家要做定database，backup哂所有警暴證據、疑點
仲有7.21 & 8.31 、新屋嶺事件同所有被懷疑自殺案
讀多D書 增值政治智慧
到時有雙普選會識睇路
唔好再重覆販民賣港既舊路

人權法只係輔助，實際都係要香港人落場去爭取
立咗人權法不等同已經做晒嘢，更唔係贏咗
仲有好多嘢可以做同要做，今過週末揀好參加咩活動未？

要堅持呀

岩呀！！
停止回尻po
溝仔溝女po收下皮先

保持警惕

人權法案只係一支槍 無子彈係無用

全力區選同繼續國際戰線，加拿大、澳洲同德國

地區光復一定有ga la 我覺得我地要做d野要求查明831同新屋嶺義士情況 繼而揭發支那政府同黑警嘅黑暗 焦點對焦返五大訴求 缺一不可 同時表明反共而不是反國...但我真係諗5到咩行動可以推動到...

其實有叫有d野嚇下對方 但係無巨大實質作用 只有無形阻嚇性 除非開真槍
但起碼叫有progress
暫停 撒回 後 就到 人權民主議案
之後就到區議會選舉

完全正確

一日未過 一日都唔可以松懈！

同意
要記住人權法案只係用黎斷對家後路
逼佢地留係香港end game

有時唔洗過份諗多咗
每個星期日民陣繼續申請遊行
繼續唔撚批 市民就繼續上街
個個星期日佢咁樣封殺港島好快就政府收皮

推
唔好以為已經完滿結局

執定個list 有啲咩人要落鑊 區議會選舉就到 起一起啲選舉主任嘅料交去美國領事館

Push 推到全歐盟都制裁，變到C朗 美斯 伊巴加盟

同意樓主
10.1仲需要努力
過咗10.1未得都要繼續
直至五大訴求plus或攬炒

人權法案要發揮作用都要時間
宜家都要靠自己
萬一俾大陸solve到即刻企係度

講得無錯！推！

但

五大訴求
缺一不可

push by p

Agger
要開始諗後繼行動

文宣要開拓新視野
勇武要思考新戰術
和理非日常有乜可以表態

平常就幫襯黃色同路人商店
聲援義士上庭
等等
大家要全方位抗爭

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

都系嘅..全方位繼續堅持升級

場仗仲未完 香港人撐住

人權法係一個表態黎

單一去睇當然不痛不癢

但全局睇就係一張戰書，寫住「香港由我管」

推，唔好鬆懈

租借法案先係重中之重.

如果香港人靜晒，唔再行出嚟，就算美國立咗法都冇藉口幫我哋啦

Yes

無錯 我地都要有行動

雙軌進行

真心唔明，班撚樣真係好多資產放喺美國可以被凍結？
通常呢D唔係應該放瑞士銀行既咩？

我哋都要做美斯！

921 屯門元朗 922 機場

尚未成功，仍需努力

認同
美帝幫拖但我地自己都要繼續俾心機

加油！

對

冇錯 對唔住被捕同死左既手足

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721
921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

絕對認同

推, 食住個勢上

真係 大家好似等運到咁

過左其實美國佬唔進取做野
一樣冇用

事實

支持所以大家都要繼續努力

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

Pushhhh

香港人free rider心態
要時間改正

抖夠喇各位

AGGER

自己努力都重要

推全球反共先救到香港

推呀
十月一之後會更險惡

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

posh

認同

正常係減小暴力場面有助通過法例
但10 1將近 好難唔做野

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

無錯

so true

Agger推行動post

如果大家冇能力去認清現實政治 其實係冇可能會嬴

贊同
想人地繼續幫手
自己的抗爭活動唔可以停，俾足彈藥人跟進
唔好自己ff,推番啲行動posts 文宣 連儂牆上黎

過咗之後先係正式開波, 大家加油

我認我係

其實呢條法案只係美國放喺中共頸邊既一把刀

除左us 仲有UK canada Japan france Germany!!

文宣：
美國都出手啦
你地會加入嗎？

去到呢刻更加要堅持

不過咁
春袋爆左可能中共痛到唔得閒理香港

香港人日程表iCal版 上線啦

可以加日程去google calendar!!!
好方便, 手足快D一齊推!
可以減輕 "唔夠文宣唔知黎緊有咩活動嘅問題"!!!!

p

支那心態係會覺得自己堂堂世界第二大經濟體
冇理由自己爆
香港都未爆
不過到時有咩風吹草動
香港班商人都係會撤資
都係得返中資攬住港紙過世
Checkmate

法案只係強心針，場仗大家仲要打落去架

下一步係全球自己世界子民antichinazi

如何將這個抗爭運動複雜既發展時序清楚說明?

從而板回CNN James Griffiths "Hong Kong protests are growing smaller but more violent and ugly" , 黃之鋒德國, BBC陳太的質問?

如何解說勇武越趨暴力(訪問者用語)?
為什麼港共已讓步, 運動仍未停止?

可以整條片出嚟放响YOUTUBE, 向西方社會展示香港人面對
1. 港共底下無數被自殺事件
2. 黑警暴力, 武警滲入執法
3. 新屋嶺懷疑義士事件
4. 鼓吹民鬥民
凡此種種

港共仍可信?中共仍可信?香港人遊行更被禁止, 勇武需用武力.

是否可行?

True
得牙朗一個入罰球係唔夠贏冠

Connect the free world

冇錯
繼續推

good reminderrrrrrrrrrrrrr !

要多啲人出嚟，記著我哋係要攬炒。
現在係行前咗一步，要行落去。

人權法案無疑係一個里程碑，但唔好太老定
我就一早準備咗攬炒到出老解同關係法

支持下呂麗巴

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

加大中共制裁範圍

推到929全世界人都standwithHK

Agree with you.

運動要轉變
唔可以只有衝衝子，依家衝既成本愈黎愈高
好同意要做database,第時做義士證據
另外要令更多人做不合作運動

呢個比喻好！

In C朗 we trust!

啱，人權法唔係終點，條路仲要繼續行落去

民主國家嘅利益來自選票，自己諗下

9月開始已經冇咩活動了

連三罷都冇

巴打講得岩
而家每個人應該更加要做番自己本份
文宣嘅文宣
遊行嘅遊行
SUCK機場嘅SUCK機場
佢過到又唔係即刻贏
佢唔過又唔係即刻輸
所以場波真係要繼續踢

唯一解決辦法 推翻支共

agger 啲行動POST潛晒水

你有道理 推

我地仲要爭取埋各個國家推行類似既法案

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

呢個要推！

你肯定無今晚遮打已經有啦！

對比7，8月

岩呀 各有各做
我地都要將個焦點放返係五大訴求到
五大訴求 缺一不可

因為抗爭已經開始融入咗生活！我地行動要進化，心態思想都要進化！

都岩,我日日屋企打飛機都諗住光復香港

同意
唔好輕敵
我地要贏
就係要有雙普選

活動照舊！

大佬ar, 休息下都要架
我地都想班後生唔駛咁搏命
唔想見到咁多被自殺

各戰線繼續

自己香港
自己救
香港人加油💪

721831

你個比喻太天真，應該話場外觀眾再支持你地都好，落場踢既都喺你地

有用post!!
9.29全球反共！
10.1 全民黑衣 賀佢老母！

毋忘7.21 8.11 8.31

721 811 831 新屋嶺

樓主迷朗
反小花

岩聽

全民狂推行動post

冇錯 ，推

無撚有錯

光復香港，時代革命

個原因就係你地當初吹到條act 作用太大
叫咗你地唔好亂咁煲，跟返事實
宜家你吹大咗，好多人覺得過咗就唔洗理
自食其果

同感，大家好似坐定碌木覺得人權法案過左就贏。

認同。

係真 的確唔少人鬆懈左

講得太好了

岩呀 我地要諗點制裁班popo
一定要拖佢地落黎先

都覺。好似通過左都只係輔助性，自己香港仲係要自己救。

點解要用C朗做例子, 我唔多妥呢條友...

冇錯, 大意輕敵係致命傷嚟

大家繼續做返6 7月做嘅文宣工作好唔好

啱 我都明要做
但係其他嘢都好似冇乜成效
唔會迫到政府點樣

機場算係最有效嗰次
但又難走又難搞起

sry喺度放咗少少負
接落嚟睇吓事態發展如何
大家一齊加油！

願榮光歸香港

美C囉

法案只係開始
要推動全球抗共

全球滅支

佢過唔到係即刻輸

唔係人權法過就爆機

人權法係件底衫 依加大家着住件底衫同中共打
老實講呢三個星期既活動中共係wfc 連回應都廢事

聽證會上議員都問過我地，區選係咪可以改變狀況，到十月中就會知道情況，到時唔該齊心一致踢走保皇派；十月亦係開始復會，請大家要監察住，除左咁，請繼續塞商場，同時國際線繼續開打，其他國家都要立法案，加油

認同
到時人權法實施左，但局勢無變，個個企係到

區選係販民陰謀呀
人血饅頭嚟

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫黑褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

唔好以為有人權法就可以放軟手腳，始終要靠香港人自己

幾時建民兵隊啊?

從來外國最多只能夠輔助我哋， 實際上我哋先係主力

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

講得岩！！！！！！！

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

好多人認為就算法案通過，就算有真普選，香港受中共統治始終都係玩完。
尤其係企圖自殺，依然對香港將來沒有失望的你。
我講嘅野未必一定成功，但絕對俾到希望你。
成唔成功，在於我地嘅決心有幾大，決心有幾大，亦決定我地嘅能力有幾多。
每一步都可能非常困難，但絕對唔係無可能。

知彼
政府嘅弱點係權力
（當政府失去權力，猶如無牙的狗。）
藍絲同黑社會嘅弱點係利益
（藍絲沒有利益，不會做野，你有能力給予佢利益，佢會幫你做野）
狗隊嘅弱點係無知
（狗隊的結成是高層的謊言同金錢，中共絕對不是舊時的英殖，所以一定會清算，不理你是聽話，還是不聽話。
中共嘅弱點係外國勢力/國內文宣
（外國勢力可使中共的發展停滯，國內民族性的反對勢力可以令中共政權分裂。）

知己
200萬的籌碼。
沒有話事權。
但有錢，有力，有智慧同專業。

大家都知道嘅主線有3，國際，國內，同本土。
國際線有攬炒巴，有ven絲，有G鋒，有HOCC，美國議員等等，所以呢D我地可以交給專業的來。其次係twitter的傳道，及需要成立國際性嘅香港組織，屬於民間，力求組織國外香港人，甚至抗衡泛民等勢力出軌。

國內線未有蹟象做到野，但之後我認為係非常重要嘅一PART，我地可以透過taobao，weibo acc，將圖片類文宣滲入去，早排聽FD講，其實廣東地區，尤其廣州本地人，好多資訊流通，已經深黃。直至connect到維權人仕，內地勢力有足夠人手自由發揮。

而本土線，先係我地嘅重點。而重點有2，「奪取話事權」及「不停滯運動」。
市民能夠自身建立經濟體系及組織，猶如第五權，成功的話就可奪取香港的話事權。
係繼行政、立法、司法、媒體四權外嘅最深層有力的武器。
亦係中共同香港持久爭持不下嘅籌碼。

定期活動
我地要堅持遊行。至少一星期一次，不一定係反修例，可以係民生，政權，霸權，不公義，宗教等等嘅理由，keep住行，定期活期，降低遊行成本。
原因有2
1.養成習慣，令市民潛移默化出來行街表達訴求，反修例你唔喏啫，但係呢個月D菜又加價喇，你出唔出來行啊？
2.keep溫，當香港人融受性強左之後，不停滯運動就會形成風氣。樓價，旅遊，零售會持續低迷。

杯葛異見
即杯葛藍絲，狗隊，建制，中資。唔講對方嘅損傷，但對我地自身利益嘅保護係必須的，而杯葛中資，甚至有可能吸引到外資。

流動連儂牆
固定連儂牆必然到最後都會釀成更多悲劇，流動連儂牆係指貼紙，街招，QRCODE。每日都可周圍貼。更可擴大範圍及資訊流通。

收攬新移民
每日輸入的150新移民多為2種。一種係攞綜援住公屋。一種係開展新生活嘅低收入人士。我地要清楚俾新移民知道我地嘅立場，我地杯葛第一種，接受第二種。
1.強化立場，文宣要做足，以耳傳耳。
2.只要令第一種驚，就算每日150隻落來，得唔到佢地想要嘅野，再翻到大陸宣傳，亦都唔敢再來，呢個政策等於報廢。
3.其實仲有150係專才，但我認為佢地多為「品蔥」，如果唔係，亦杯。

公信力平台
公信力平台是指民記，連登，星火一類集智慧團體，我地需要更多有公信力嘅團體，可以俾市民作宣洩，搵人幫手，提供證據嘅渠道。就如一位普通嘅市民諗到一條絕世好橋，但唔知可以去邊度俾有力量嘅人評價及推出。

成立公司及組織工會
成立公司亦係平台之一，包括餐廳，廣告，電影，自衛組織，人力資源，PR，五金，成衣，法律，IT，學校等等。完全可以用潮州人為例，香港有70萬潮州人，以團結同識做生意見稱。上至李嘉誠，下至潮州打冷，無論教育，交通，電信，飲食都有潮州人嘅影子，潮州人幾乎有獨立經濟體系。

義工-蛇齋餅粽
票源其實絕大數在50歲以上。蛇齋餅粽嘅力量絕對不容忽視，當然運動以來好多公公婆婆覺醒左，但建制嘅陰招層出不窮。成立義工隊探訪老人院，可以揭穿建制陰謀，亦可同公公婆婆解釋翻，收攬票源。

收容義士
成立公司最大的目的係收容義士，支援生活與工作。勇武手足一旦收監，必定前路茫茫，成立公司收容義士，對雙方都係好事。

以下係終極目的。

罷工罷市
我認為罷工罷市現時未達到認受性嘅前提下好難完全實行，而認受性嘅意思唔係單指今次反修例洐生嘅遊行，係指「遊行」「反映意見」「對話」「爭取權益」未深入民心，即係當事情不那麼嚴重的時候，香港人會選擇出或不出，支持或棄權。你可以認為係功利主義，但我會覺得係習慣問題，定期嘅不停滯運動會解決呢個問題。

收購港鐵
收購港購只係其中一個例子，其次係擁有股份進入董事會，領展、中電、中煤、地產等等嘅上市公司都可以係目標。我唔係專家，實際上亦唔知正確方法應該點做，但呢個絕對係「奪取話事權」嘅最有力一步。當呢個方法可行的話，就可以有收益進行下一步收購。

瓦解霸權
狗隊霸權，現今大家都鶳，雖然很抒壓，但係唔好忘記，我地唔係殺一兩個警察，而係要瓦解一個警隊，要佢地全部都冚家鏟。硬碰硬冇著數，狗隊永遠只能被動。而狗是被拴繩子的，打狗不如打主人，斷糧又出唔到去搵食才是重點。
地產霸權，不停滯運動最終一定會令樓價低迷，租金下降。樓價爆煲似乎係必定嘅事，問題在於到時候有幾多有能力嘅人去收購，或是不去收購。公屋也不一定是政府才能起。

建立自主
自主是指自給自足。濾水廠、本地農耕、本地taobao、成衣、製造業等等，當地產霸權開始瓦解，就所有野都有可能。

衣食住行不受政府鉗制的時候，我們才有坐在賭枱上拿出200萬的籌碼與中共對賭的機會。而當擁有香港實際的經濟體系第五權的話，這個力量比起雙真普選寄託於未知的人，寄託於泛民更來得有效實際。

和理非升級，應當如此。

你放心

呢個可能性好大, 90%以上

Facebook youtube DW news我地嚴重地俾人打殘。好重要。
中國好驚有德國人權法！因為一個美國人權法都夠攞命，多多一個就仆街。
開拓戰線主動進攻！全部人同我去示威post留言！讚好！推走5毛！同我一post一comment唔該。

1.
2.
3.

人權法既通過唔係必然架
中間有好多變數
成日一致看好會通過 最後撻q係政治上係好常見既事

記唔記得
03年23條立法 田少倒戈
14年 政改 等埋發叔
求其諗都2單啦

而家要做既野係要繼續爭取國際支持 由其是美國國民
美議員既選票係來自美國國民既。

要繼續經各social media spread比更多人知
[red[/red]人權法既通過唔係必然架

下一步係推Global Magnitsky Act 呀！！！

其實off 哂focus
我地係要jer 住黑警不平等對待
白衣打人無後果
黑衣行街就一日上庭
831 有無死人係重要
但更重點係警察亂打無辜市民呀！
仲有銅鑼灣臥底開真槍

警暴係全城憎恨
但制度失衡先係問題既核心
官商扣結
財富利益分配嚴重不均
住屋問題
即係政府先係最大敵人

要利用警暴去connect更多人

同意同意

所以重要嘅係制度當左市民係敵人
制度憑咩empower 班黑警同fucking幫
就係憑共產黨撐腰
所以我地要jer嘅係依個白色恐怖
同police/thugs 公然合作

建議杯葛選舉

推

咁難得有人清醒

推
要有多啲準備同最壞打算

呢個比喻

好似樓主咁講，做任何文宣、所謂智取、
搵國際關注、美國制裁，
就好似搵c朗咁，做得好，做得岩，
但搵完人，組好隊，屌，咁都要攻上去射波架。

再準確d講，我認為香港人，
宜家只係不斷搵雲積克 迪基亞，
搵埋簡拿華路，馬甸尼添，但搵完，
儲喺度，都只係砌好防守果部分，
但隊波個打法好撚搞笑，從來唔上前半場，

從來冇最原始咁去進 (攻政府建築)，
遇到對方埋身 (黑警)，就唔會搶逼，
打防反甚至之後反攻返佢。

然後，真正攻都未攻過，就開始有人講：

我地同佢對攻，係贏唔倒架。

我地要智取港共中共。
(但根本講黎講去d方法都唔入肉)

我地要對準政權。

然後，
又開始搵新防守球員 (新春袋)，
或者依賴有救世主出現，就一天都光曬，
例如人權法。

但結果，人地根本冇驚過你d智取，
同埋繞過黑警既各種「攻擊」，
亦都唔怕你搵倒所謂新春袋同核彈，
因為知你搵完都唔會引爆佢，
得個搵字，同埋有豪華既防守陣容，但唔會攻。

甚至佢一腳踢落你班防守球員隻腳度，
你地都只會繼續防守，跟住大叫好嬲、死全家。

而球迷就繼續唱榮光打氣，但都係冇球員攻上去。

而香港人亦繼續要求國際關注，繼續直播場波，
睇我啦 關心下我啦，你關心我我就贏，

但講黎講去 你都係冇上半埋攻過

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

聽咗人講，人權法除咗美國要香港同大陸攬炒之外別無用處

- 要求美國國務卿每年向國會提交報告，去審視香港是否仍然有足夠的「自治」去享受美國給予的特殊待遇（包括關稅）；[23]

呢個係揸住大陸同香港春袋一齊攬炒，美國畀特殊地位，大陸繼續賺錢，唔畀你，大陸同香港攬炒，美國金融市場又會多啲人玩（雖然不嬲都多）

- 如果香港日後就23條「國家安全相關」的法例立法，美國總統及國務卿會審視相關法例，是否牴觸《中英聯合聲明》和香港市民及外國居民的人權會否受到限制；

即係去返第一點，都係睇吓畀唔畀獨立關稅地位你，係北京同美國話事，冇你香港人份

- 如果有香港市民因為參加抗爭而被政府拘捕，美方不會以此為由拒絶批出學生或工作簽證，美國方面會指令領事館，維持一份活躍名單，紀錄一些被中港政府扣留、拘捕和針對的人，而美國官員會與想法相似的國家合作，呼籲他們採取類似的行動，對待被捕人士；

呢個好嘢黎，但對成場運動冇乜幫助，有人講只係幫到和理非嗰啲，即係雨革時期嗰啲會好啲，但今次未放你出黎都重傷，真心冇乜用

- 方案提及香港的政改進程，希望確保香港選民可以有權利透過普選選出行政長官和所有立法會議員。草案內容明確指出，會支持香港建立一個「真正民主選項」，即是香港選民可以「自由和公平地提名及投票」，並在2020年能夠公開直接選出全體立法會議員；

重點係希望，即係冇實際行動，冇行動即係同強烈譴責一樣，最多未又係攬炒唔畀獨立關稅你

- 美國商務部會在180日向國會委員會提交報告，評估香港是否足夠地執行美國針對敏感軍商兩用出口管制法例，以及美國或聯合國對朝鮮或伊朗所實施的制裁。在可能的情況下，美國相關部門會檢視有沒有相關產品，經香港轉口，以及用作大規模監控及「社會信用」系統。草案特別提到，中國可能利用香港作為獨立關口，可能會以大灣區之名，利用香港成為中國輸入敏感技術的管道；

呢個大陸唔理你有咩後果？可能結果又係同上

- 草案要求美國總統向國會相關委員會提交一份制裁人員名單，這些人被指打壓香港基本自由，有可能被凍結在美國的資產或拒絶入境。這份名單列明，是針對那些可能有份參與，把個別人士引渡到中國大陸被監控、擄走、扣留、虐待或被迫認罪的人。草案提出的例子包括銅鑼灣書店的桂敏海、李波、林榮基、呂波、張志平以及以香港為基地的《新維周刊》和《臉譜》創辦人王健民和咼中校。

呢個係大家覺得嘅核彈，但事實係佢地唔會得失中國面子而禁大陸啲高官，亦都冇證據，政見同侵犯人權係兩件事，你最多就係禁到警察同一哥，俾多你就係特首，再畀埋白衫人你，但其他主要下旨嘅官係完全冇辦法入到佢地，咁班𡃁就畀上面迫住咁做，佢地咪最多共享大灣區榮耀，唔係佢地屋企人會死得好慘，所以最後香港人繼續畀人打，你又禁佢啲傀儡財產，大粒嗰啲又唔會郁你嘅

我希望我理解錯，有錯請指出
不想篤灰但只想大家一齊進步，越辯越明

王騎呢

.

有無諗過 過左中共都唔跪既問題

過咗唔執行 支那梗係唔跪啦

俾人帶風向既工具咋嘛

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

推！

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

Agger你用C朗做例子
唔係用美欺

大家太需要一個希望

推 再休息就可以永遠休息

認同，自己香港自己救

1000

1001

口號要嗌2020真雙普選

呢個真...

推 自己香港自己救

彈藥要不停畀架 唔加溫都要保持溫度唔冷卻

由7月開始起風講到而家
已經變曬民主順風車free rider

不分化

c朗不嬲係一人足球

正經： 冇錯唔好太依賴法案自己都要繼續做野

推，始終都要靠自己

其實就算過到，斷唔會一過港共就跪應承訴求，所有野都只係開始

土共港共一定會嘗試無視試底線，應該啲痴線野會再升級，所以各手足唔好太依賴法案要keep住度火依場係一場長期抗爭黎美國已經幫到盡

雖然法案過左,用唔用都係睇美國
但會變左一條保險線,等班賣港賊做之前都要再諗清楚
係咪要奶共,放棄自己同家人既未來
唔再係家下咁冇成本
另外法案都有推普選,無論家下抗爭成唔成功
佢都要係交出一個令美國滿意既普選
好可悲既現實香港人再死都係冇影響
係要拖到ed利益,政府先會理
所以先要打國際牌

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：

唔覺

人權法只係攬炒第一步
第二步應該要著手影響經濟

推
講左好多次但大家都唔理
要行主線任務同時我地香港人都要做野！！

想支爆最快係中銀倒閉，壞賬、擠提等等都可以
自殺式爆信用卡或借貸，極速花光之後直接破產同時失業，人數夠多一樣有打擊。擠提就唔需要講，有三分一人提光存款銀行就一定爆，200萬人一人提十萬走，加埋就有2千億，中銀一年收入先得200億

海航可能係缺口，佢成日都咁唔掂

真核彈黎

傾左未 15號、

過到當然好，但希望各位手足就算有咩差遲，都唔好灰機，繼續堅持，攞返香港返黎！

P牌教要推

Yup

推全世界反共

推埋全世界反支

英國

真, 根本好多人法案過左黎派美軍黎接管香港, 完全戇撚鳩

推推

覺得*

好多人覺得而家只要等 等到人權法過曬
勝利就會自己趺落黎咁

未撚贏架。

推返上黎

等人權法案唔現實，次次班膠官都係俾勇武屌到龜縮，至死死氣出嚟...
依家除咗美國，要等英國同歐盟分完手，有心情一齊屌中國，
咁香港班7頭膠官至會爬地，所以兄弟要忍住，玩快閃唔好俾咬，
重要等埋一齊煲底見

提哂水叫我地唔可以由得721算, 仲有中聯辦葉虎呀
1021班元朗差佬幾大陣象, 呢啲真係痛腳

水炮射清真

自己都要落場踢。

唔想靠一個法案但係香港人仲可以出咩招數?

推上黎個班麻煩你地講下有咩方法，提出個問題又唔建議個解決方法你叫人點跟

提一提大家

真

堆
外力只是幫助

態度正確，推唔郁都推

天助自助者 非暴力不合作運動為主抗爭

大台所羅門呢

人權法係助力 唔係救星
香港人只可以自救
等人救同等死無分別
自助者天助之

佢已經淪為煩膠